美斯再入罰球今季完勝C朗

美斯的自由球真是太準了
美斯的自由球到底有多可怕？雷加利斯門將艾雲古爾拿作為最新的受害者，絕對有話要講。當美斯準備主射自由球時，艾雲古爾拿一定在向上帝祈禱，但無奈的是，隨後魯營仍然響起了「美斯，美斯！」。

在第26分鐘，巴塞在前場距離球門26米處贏得自由球，站在球前的美斯，像往常一樣，深吸一口氣，然後穩穩將球罰出，儘管艾雲古爾拿已盡全力做出撲救，但是奈何射門角度太刁鑽，他依然是無能為力。

這已經是美斯在今季西甲中攻入的第6個直接自由球，自2006-07賽季的朗拿甸奴以來，還從來沒有人能夠再次在一個賽季中攻入這麼多自由球，C.朗拿度也沒有做到過。不過美斯還有機會繼續擴大這一紀錄，因為西甲還有7輪比賽要踢。而這個自由球破門對於美斯來講也有著特殊的意義，這是他職業生涯攻入的第40個自由球。

作為球壇的絕代雙驕，美斯和C.朗拿度在自由球上競爭激烈。自從2009-10賽季C.朗拿度加盟皇馬以來，美斯在西甲中攻入了23個直接自由球，C.朗拿度攻入了19個直接自由球。這8個賽季間，美斯和C.朗拿度的自由球入球數分別是1-3、1-4、2-2、3-3、2-3、2-2、4-1、2-1和6-0。在2014-15賽季之前，C.朗拿度在西甲自由球入球上對美斯稍佔優勢，但是自2015-16賽季以來，這個情況卻被反轉，近3個賽季美斯攻入了12個自由球，而C.朗拿度只有2球。今季美斯已經攻入6個直接自由球，而C.朗拿度還沒有1個自由球入賬。

美斯真係幾醒
知道今次世界盃係最後機會
唔可以再靠班垃圾前鋒入波
所以一定要死練罰球

見撚到希古恩同阿古路 寧願用盧卡古好過啦

慢慢追，牙朗生涯入左60球啦一早

英超唔計

球王美斯

朗狗又燈

入自由球咁又點？ 咁遠射埋去
唔計

足球上帝係牙朗30歲前原來一直讓半臂

冇踢過英超 成個生涯唔計

定點Tap in 唔撚計啦

近3個賽季美斯攻入了12個自由球，而C.朗拿度只有2球。今季美斯已經攻入6個直接自由球，而C.朗拿度還沒有1個自由球入賬。

真是太準了

王騎仲叻啦 日日比人bin c

果然係球王

燈

笑大人個口